（年經) 一人一個18區怪人

如題

你

屯門區又係史迪仔

小西灣舞王
連youtube都有佢嘅片
但好耐無見過佢
希望佢無事

入嚟等睇史迪仔

天水圍：劉馬車

係咪叫小西灣郭富城

唔係小西灣MJ咩

其實我都唔知，唔係住嗰邊 我都係睇連登巴打講

太子: 推老豆輪椅阿叔...多謝咁多位阿哥阿姐

不過呢排好似又消失左

多謝呀哥呀姐 幫忙請食飯

銅鑼灣怡和街阿嬸 係巴士站問人拎錢 唔俾就屌

九龍灣呢排成日有條友跳

天后神婆

我 藍田陳奕迅

天水圍花姐

天水圍有個女人用好多衣夾
夾住d頭髮

佐敦 軒達臣

花姐

大坑Wyman算唔算

沙田 傻伯

尖東公園果面
夜晚成日有個長頭髮嘅人企喺度唔郁

太古大將軍

青衣有個夏天都着羽絨，冬菇頭嘅男人
會痴埋去女人身邊行過

嗰次見到以為撞鬼